中型貨車撞死女途人 光頭司機臉露不滿

下午1時半左右，一輛中型貨車，在大角嘴福全街左轉松樹街時，撞倒一名中年女途人，並將她捲入車底；救援人員到場將傷者救出，但送院搶救後不治。警方正在車禍現場調查。

個咀臉真係好閪
一睇就知係住公屋嘅廢老

司機都好無辜
香港法例
行人大晒

唔係話幫個司機
人有咁多表情 得一張圖根本看圖作文
報紙佬一向都唔可信

唔撚通笑咩

我覺得佢個樣似無奈,反而覺得樓主語氣似憤青

樓主臉露笑容打依段野

警員後一名女子開懷大笑,泯滅人性,一睇就知係天生殺人狂

咁都有得寫出嚟話個司機不滿

咁我寫：中型貨車撞死女途人，目睹女途人面容表現喜悅

笑既話你又話佢冷血

身後男途人後知後覺，警員到場方致電報警，企圖騙取好市民獎

喊既話你又話佢扮野

做五毛玩分化都用下腦啦,咁夾硬都拉去公屋度

留意返,表情嗰句係出post條五毛加嘅

全世界發達地方都係行人大晒㗎啦

讀心？

香港d司機根本痴9線

就算係支那
佢地平時排隊好似趕住去死咁
但無燈路口位都會停低讓人行先

香港班撚屌司機，班馬線見有人想行就加速衝過去

屌你老母劉永明
下次到你老母俾車車死

駛近斑馬綫時，須留意是否有等候橫過馬路的行人（特別是兒童、老年人、傷殘人士及侫帶小孩的行人等）。你應減速，預備在讓路綫前停下來，好讓他們橫過馬路。
如有人踏足斑馬綫上，便須停車，讓行人過馬路。

我想問 如果企係斑馬線馬路邊 司機係咪一定要停車讓我行先

係 斑馬線 行人大晒

唔讓咪係撚屌司機囉

如我企係斑馬線邊
但又唔係過馬路 純粹企係到既話
個司機係唔係都唔可以開車行

唔係 司機見到有人企係斑馬線外 即個條柱附近
都一定要減速
條友企係到當然可以過 但個速度一定要慢

即係考牌個陣
見到有人係條柱未過 都一定要停車拉手掣
比人行先 如果佢係企係唔到過
咁咪慢渣過去

司機應該邊哭邊笑

你不如咪撚揸車喇，斑馬線唔讓行人都仲覺得自己岩
依個又講個咁極端既情況黎支持自己
你po出黎果段都叫你讓行人喇

福全街左轉松樹街好似90度彎位黎 真係唔知誰對誰錯

★支那好治癒gif貼圖區！(6)

支那係行人同司機都痴撚線

唔關事 幾時都要保持距離/預位比自己煞停車
轉彎更加要慢

又係連登車神出黎鳩up既時候

我有講過話唔讓人係啱咩
我問緊係未行出黎已經要讓
定行左出黎先要讓

見你唔過馬路就慢慢去
一見你踏出半步就踩油
香港司機一係不學無術要學車搵食
一係自持比得起錢惡晒恰路人
九成都係仆街

連登路霸再次出動
你班行人考左牌未？未考比人撞抵撚死，累死個司機啦又

香港人真係好慘70歲都仲要返工

個女職員有無人知邊間公司 好無人性

佢似心諗：唉 今次仆街喇 屋企人點算之類

理論上係 但你慢少少都比人呠

梗係唔想你班人唔團結 最驚你地疊馬

過馬路成日講邊個啱邊個錯都痴撚線嘅，比你啱哂人地錯哂又點，比架車車死咗仲有乜資格講對錯，我連綠公仔都會睇清楚D車會停先過馬路。。。堅持對錯果D，希望你唔好比車車死，仲有能力上來LM啦

根本就要讓行人 香港司機個個以為自己係車神 有車有錢高人一等 先咁多意外 你要記住你唔正確嘅決定 好易殺死人

有時唔係唔想讓
啲婆仔廢老成日鍾意喺車隙攝出嚟
你教我點停

匪犬疏於執法

講撚到人地肇逃比人捉返黎咁

女職員？擺係學生妹黎啦

香港好多行人優先既班馬線選址勁有問題
有啲如果你唔有人都龜速向前行你唔會過到條班馬線
例子大埔寶湖街市對出 果度多人到如果跟足法例 有機會要等成個字都開唔到車

依d特別例子就唔講對錯，但實際上好少車會減速or停比行人，依家過斑馬線好似橫過馬咁玩

行人大哂有咩問題？

屌你老母幾時有法例保障司機啊

呢個路口位窄又幾乎90度彎 平時又多廢老
大車冇留神真係隨時剷低幾件
Btw呢個路位每幾個月都有出讓線炒車 死人真係第一次見